二百萬現金如何部署？

想穩定每年6%
有大有細，想分散風險

好簡單，一半tsla 一半apple

一年多600%都得變千二萬

0005 9厘息

2800

賺息蝕價 推介黎都on9

穩定地賺息蝕價

All in tsla

all in 282 冇得輸

樓主話要6％我已經用連登標準600％黎答佢

All in利物浦

唔係無息咩？

20% MCD
20% AAPL
20% TSLA
20% WMT
20% NEE

100% QQQ

agger
十年後睇返就會覺得炒股好撚ON9

QQQ 蝕緊10%

你$300買？

唔係 300
係303

我$271買都嫌貴
希望跌多d比我入貨

20蚊入小米

10 年後 變 600。

32蚊買都有得賺息蝕價? 賺哂d廢老錢就真

其實我同樓主差唔多, 只係追求穩定增長
目標係每年8%

50%Appl
30%arkk
20%SQ

識用咩工具

TQQQ

今晚all in tsla 一星期後升番530 你就賺到差唔多35%

借20萬黎用下

all in QQQ長揸輸撚硬通漲，我真係唔知點解連登咁鐘意吹奏QQQ

搵其他ETF啦，依家高位入咗QQQ真係唔只幾時先上得返2萬9我點都會割

all in spce
10月上太空 過多幾年 1000%不是夢

all in tsla

喺負600%咋？

你條撚樣真係唔撚識㗎wor。

咁買法分分鐘一年後變幾億

All in 0005，沒得再跌架啦

收埋佢啦

35% 美公司債
35% ETF : VOO / QQQ / SKYY / PDI / NEA
20% 分佈6-7隻 股票
10% CASH

高位買入, 整體 -2%

佢真係唔識

個人覺得可以試下富途個d中低風險基金（我自己未買過，因為我本金細），見佢都有咁上下既升幅，而且就咁睇都唔係d咩風險野，可以去了解下

All in QQQ嘅機會十年有幾多次？等佢回返先買輸撚死你

下
你識唔識架
滙豐唔會跌過$30
原因等其他巴打解釋

拜仁德甲冠軍
而家有11%你賺

UBS China Allowcation

屌撚你。咪撚害尻人。牛牛個啲基金贏果陣就擺儲哩叫你買。輸過陣就收返埋。

All in TSM 1年30%

ETF 房托=8成穩陣 剩低2成自己投資下股票

有過往記錄架喎

答得你一時答唔到你一世 你始終都係要學點佈置投資組合 有咩產品可以用
6%現金流真係唔難 配少少杠桿連港燈都做到
建議搵啲公司債/REITS

我blog

咁保守
VOO都得啦

吓，過往10年完勝喎

QQQ10年前50, 5年前110, 宜家270
巨無霸10年前14.8, 5年前19.2, 宜家20.5

將呢個po嘅意見全部做齊。平均應該係6％

好撚簡單，債券基金
認真

但比較難有6%，btw係幾好既，又唔洗自己睇住，又可以有較穩定既回報

All in Liverpool

跟波波池對家

2. 30係一個宇宙激光能量鑽石鈦合金黃金石油美元日元英磅量子納米能量底，一定唔會穿

VOO
VTI
BDK
QQQ
平均分

年年allin 拜仁or巴黎冠軍

可以考慮過曬畀我， 然後再諗下個200萬點 部署

3. 我老豆話一定唔會穿過30

可以考慮，如果你想收d息既話就揀番啲5厘息樓下嘅基金，咁就好大機會唔使蝕價

都係果句啦，最緊要唔使煩
享受生活

1953 今日跌咗好多，趁而家撈底

All in hsbc

梗係買sp500啦on9

真
而家特價時段 好快升返上$60

巴黎開局輸左兩場 而家幾好分

唔派喎

月餅罐

而家買富時100etf 好似幾好

但今年阿仙奴個陣幾勁

2球應該買大灣區樓最好
大灣區潛力無限

今年無息

勸樓主如果認真自己去做功課，無人會教你賺錢

但個人都係建議樓主100% TSLA

下年你小朋友就可以去國際學校

4. 香港人對滙豐有情意結

NIO

環球金融 地方智慧

Pm我

大家既老豆睇野咁一致

劏房包租

花之戀壽司10000 碟

5. 銀行乃百業之母

認真答你
50萬 VOO
20萬arkk
10萬BND
30萬 科技股
20萬 AXP
20萬oxy
30萬BA
20萬 DIS
實無死

6.有黨在

若要生活好

輸兩場就係為左咁
屁馬紅 包皮肺炎
下場都輸仲好分

買債券

下年有

師兄住委內瑞拉？

好簡單，3倍etf ,做對衝

Out啦
一係all in NVDA
一係put NKLA

你想要6%，做定期應該都有4%，仲投咩資

依家最高0.9%